ive基礎文憑都唔收我可以點

今日放榜 英文u左中文4 走左去ive報基礎文憑 因為呢兩年都有fd u英文讀到 點知去到話我u英文叫我讀職專 出到ive打哂電話比fd同老師都話冇可能唔收 由於小弟細個都曳過幾年成身紋身 最近幾年先讀翻書 今日又趕住翻學校冇帶件褸 唔知關唔關事啦 但係有冇巴打話我知而家點算好 我換件衫去多次有冇用

英文U收你係人情
唔收你係道理

我都知 但係如果見多次work唔work

正常有考dse，完成中六課程就收。應該係你in個陣態度唔好 或者條友睇你唔順眼

英文U左

此Post已完
樓主安心去做偽進仔

其實當我知要面試個下都覺得紋身會累事 個阿蛇直接同我講英文u所有ive既基礎文憑都唔好諗 我都唔知真唔真 ive個網都係寫完成中六

中文U好過英文U

Retake 英文

信自己，學一年英文

retake la
english no need study can get 3 or above la

職專會收

我就係唔想讀職專

有冇考慮end game😂😂

完全睇得出巴打你英文自學得好成功 多謝你

大把人紋身讀
唔好假膠

職專同fd咪一樣

佢話唔收個下真係有跳樓既念頭

expected 啦
連ive 仔都可以當你狗咁撚
😂😂😂

Deadline 前去多次，實收

入到去都係同同比錢打交😂😂😂

我開得呢個po就預左 只係想睇下比人撚之餘會唔會有巴打比到啲意見我 我呢刻好無助

我有啲fd都係咁講 但係呢個方案好似好博

都係可以讀上去高級文憑有咩分別

最後個日去，佢有位就會收你，佢應該係想留返個位比冇u既人

U咪讀中專上返hd囉

讀毅進囉 all pass一樣讀到HD Asso

明知呢個分係讀呢d 垃圾就乖乖接受啦
係有料既你retake 左啦
洗鬼拎住個中文4打飛機咩😂
何況4阿豬阿狗都有，點解要收你，或者地為錢先收你咋😂😂
仲未清楚個遊戲點玩😂😂😂

基礎文憑好似中六畢業就得？

我本身都諗住係

基礎文憑唔收咪去讀YC, 一樣係VTC, 又可以升上HD,學費仲平啲

我都U喎 不過收左我
佢有兩個條件，是但一個符合就收
1.英文拎1以上+全部咁多科加埋有3分
2.全部加埋要有6分 英文無1都得
我就中文2英文U數學1通識2經濟1
岩岩好6分收左

樓主記住 點都好 千奇唔好俾ive啲職員呃去讀職專 因為職專真係無L用 英文U都可以讀FD 過多幾日再去啦

如果無分別 咁做咩分開？讀完職專唔讀張證書等於廢 讀完FD唔讀 起碼當你中英都有2

巴打 如果我諗住博hd 讀一年職專有冇得諗

唉我都唔知個阿蛇做咩撚鳩我

你個時無報到?正常之前會收到offer
夠幾多分或某條件就即收
但以我所知英u係入唔到
其實你用其他途徑用一樣既時間都入到HD
只不過讀FD比你早些少習慣全英
加油

多謝巴打既鼓勵

好記得我當年都係英文U, 之後日日去其他ive到睇，佢地ive收唔夠人就會降低個收生要求，原本英文u唔收➡️夠6分就收。
當年小弟我都巧驚驚入唔到，好明你嘅心情。
利申：hd 啱啱畢業，廢青緊。

去集中區啦屌

咁撚似我前年嘅

你陣間去多次，唔好比人見到紋身，正正常常得黎又顯得好傍惶咁，有紋身我又唔覺得係代表乜野既，除非係個d龍虎鳳，蛇貓雞啦。最緊要唔好咁易諗輕生

等最後果幾日自然會收
放心

最後點

佢會自己打比我定我要每日去in一次

過左統一收生之後一定收

有錢唔收咩

過左統一收生仲會收？佢17號截唔係應該冇得搞入學咩 原諒我真係無知

17號之後係比人食二手飯
果陣你行埋去報
唔會唔收

多謝巴打 而家定左好多

樓主唔係搞完破產咩

個個po係代問嫁

不過如果係0分既
你而家問同8月問都係會唔收你
因為人地係莊你係閒

咁又咪至於0分既
我應該幾時再去 定留意ive公告

放心ive你肯交錢一定收 我之後8月先再去報收佐

中文拎到4,英文拎u

細個冇學好英文 個底差到喊出黎
如果要我自我評價英文水平應該小三咁上下

btw 衷心感激係到留過言撚我，支持我，比意見我既所有巴打 而家心情冇咁沉重

唔好話ive 我讀完u都唔覺個學歷幫到自己份工

no wonder

中專你有信心讀完HD先好去報
讀完中專過唔到HD
中專係無撚用

毅進再直接HD （好似係）

去搵啲無咁熱門嘅fund dip la

on 9, fd 就係比啲無五條二既讀，有咩可能唔收

英文u好似讀到fd嫁啵 或者毅進再hd囉

毅進上hd 唔一定會收，個別科目有開fd 的話要收左果啲先，ive 幼兒教育講到明唔收ou 幼教毅進

你第一日去問人地見你驚到瀨哂屎咁
實食撚住你架啦

無記得暑假應該有個課程讀完就可以當英文1
當年有唔少同班同學都係咁

英文u就出黎做野算啦
你再讀上去都係全部用英文讀

信我，去明愛睇下

英文u認真唔駛諗住讀ive
全部課程英文教
如果你選應用科學
d英文深到好恐怖

仲有出路
可以試多年

會收，但唔好𠵱幾日去
佢哋頭幾日都會吊高嚟賣收啲高分少少嘅先
但你要注意VTC個網有寫，如果英文拎U讀FD要比其他人讀多一個英語增潤課程

讀YC囉
YC同基礎讀既都係一樣